過去十八歲 沒對衝不過有時間

過去十八歲 沒對衝不過有時間
夠我沒有後顧 野性option
霎眼又豬了 時日無多方不敢hold 貨
宏願縱未了 轉美股不太晚
然後望埋IB
望望倉位 應該有 已盡有
我的美女crypto 港女 基金 也講究
食個格仔 個個也妒忌 仍不怎麼富有
用我尚有 望佢直插 其實已用盡所擁有

小兄不才 歡迎任屌
其實chorus都亂改左 有人Like 就 post

夠我沒有後顧 去到all in/ 借孖展

霎眼又豬了 成日捱沽方不敢溝貨

盈利縱未見 散貨總不太晚

然後望埋港女

日日北水 一開市 已力撐

美股無左 侵侵 得返 拜登 全倉冧

夠我沒有後顧 去到all in/ 借孖展

霎眼又豬了 成日捱沽方不敢溝貨

盈利縱未見 散貨總不太晚

然後望埋港女

日日北水 應該有 已盡有

美股無左 侵侵 選出 廢登 全倉冧

食下格仔 個個也妒忌 連SH 都要理

是我傻勁 是我任性 亦自覺萬二分高興

option已經唔啱音啦WTF